有無人知P牌仔係邊間外判PR公司？

P牌仔已經習慣左連登用語，唔太似深圳同廣州人，雖然間唔時會出下殘體字，但我估係因為用語音輸入。
加上改名都見佢地改名都幾貼連登文化。

神通廣大既連登仔就搵下啦